有冇人想打蘇聯果隻疫苗

衞星五號又平保護率又高

mRNA>其他歐美>俄

唔係based on 科學數據？

強生得66%你都打？

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
英德納雄耐爾
(狗隻#165028)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

蚑那賤種英德納雄耐爾(狗隻#165028)你隻奶共狗幾時中肺炎死?

一針

個死亡率仲低過流感，打去方便去日本姐。加上打左重症率就會低左。以色列一半人打左一針已經安全左好多，打一針都係得幾十%，重症機會細左已經安全。反正一路變種都一路要加針